中文一左仲有冇hd asso報？

Best five 有 15 但係中文一左
呢家唔知點好

冇
人地有埋校長卡片，講明夠33222就比佢入
但英文衰左都冇得入
你放棄把啦

有囉 去walk in cccu隔離條友數學u 一齊攞offer letter

fd見啦

中英好似一定最少要2
其他冇都唔太緊要

好似要讀一年found dip先有得升asso/hd🤔🤔

yijin 啦

出黎做野算啦

見過有人中文1都讀到asso
不過唔知有無報eapp

毅進歡迎你

中文都1
果陣我al中文亂答都合格啦